(台測)walking dead第7季

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

此季將延續第六季的結尾，當救世軍領袖尼根一棒殺死瑞克組群中的其中一人的時刻；本季將講述瑞克一行人受到史無前例的威脅下而被迫妥協，但在暗中也開始與敵人做鬥爭。而多個漫畫角色也即將在本季現身，其中包括漫畫裏的核心角色—以西結，與他身邊所養的大老虎「希瓦」。本季也即將增加幾個新場所，救世軍總部「聖殿」與以西結的「神之國」。